朗屏站AB出口，狗數隻

樓下狗車兩部